(好人好事）侯先係機場上N11幫我卑巴士錢

我張八達通臨時死卡，身上剩係得外幣，幸英雄出手相助，否則下一班N11去到2046

候先 咩黎？ 幫下智障人士，當做善事

肥絲大隻D朋友
但係正字欠奉